How do you do?

今日去見工，面試官第一句就話How do you do?
本身諗住答I am fine,thank you. And you?
之後靈機一觸答左I am good!
成場突然靜撚哂
我究竟係咪答錯野？真正答法又係點

I’m fine and u?
Ask you mom

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch

How do you do?

I do gym everyday
咁面試官見你有做開尖就實加分

Are You Kidding?
No, I'm Peter.

I am pleased to meet you

小學教人地問How do you do?
要回返How do you do？

唉，好似係。我覺得自己好柒呀

I am good 無咩問題 可能係你無跟住問返人 how do you do 所以dead air 啫

我會唱
Daddy finger, daddy finger, where are you?
Here I am, here I am
How do you do?

通常咁做個考官都跟住唱
咁就pass左

how do you do = 過得好唔好 / 做緊啲乜

笑撚咗